［突發又冇人知］屯門路德會呂祥光中學今朝有事發生

今朝路過見到呢個畫面真係好感動
大家千祈唔好學佢哋封學校門口

推

唔知方魔鬼有咩睇法

下 校工冇理冇阻止冇清？

之後有人守

Push

PUSH

藍屍港豬學校啲學生係咪屌曬鬼

得啲廢佬係到屌

譴責你依隻魔鬼

信基督教既校友都係魔鬼
笑口狗好波

冇計 太出名
琴日朝返去
行到電話亭
佢見到我都即刻入返校長室